又話核彈都唔割？

因為雨傘完全失敗的經驗，雨傘做過乜今日再做就係等於失敗就會屌就恨

當日大家都冇做錯,無人贏無人輸一個城市嘅變革唔係一朝一夕改變到的事，香港人對抗緊係世上唯一最大極權中國共產黨，一個反人類集體意志，名義上世上唯一實權共產國家，佢哋會不惜一切維護僅存的意志，權力的統治

只有團結微小嘅力量先可以有能力對抗國家級武力，是一個殺人的國度，自8964開始已經沒有掩飾所做的惡行，過去死的是中國人對你們說可能沒有關係但死的未來的是香港人

你們還會垂死掙扎的話 團結 唔好口講核彈都唔割

香港人 絕不妥協

😡留番啲怒氣
生存
反抗

😡